巴打們唔好自亂陣腳！

現在政府垂死掙扎，只要我們不讓步勝利永遠站在人民的一邊。